一人一個戒j心得/經歷

好能難

戒毛咩
本身性慾又強
放假2次之後
就同自己講戒

瘋狂做愛

盡量睇少d av j圖

本身一日一j 而家2日一J了

屌 扑野好過啦

做咩要違反應有嘅性慾 食色食也 Ching

蕭別離都破咗戒
仲戒乜j

有性欲果陣幻想自已有GOD MODE視覺望住兩隻動物係到沉淪就得

我一個月打五次j
身體越來越差，我都想戒

睇自己身體情況，我打完個人真係會攰兩三日就開始決心戒
心得就儘量搵啲嘢做，出吓街，
戒咗兩個星期就開始慣咗唔想玩jj
講真有啲人體質好係keep住日日打都無嘢，因人而異，
戒j同睇書睇戲行山一樣，隨心就可以

屌我都係

分撚左手愛都冇得做

我就係琴日睇到之後就不行了

有得扑邊個會飛機

腎虧冇計，有得爽邊個唔想

屌我有入gp，但純粹係因為有人陪易戒啲（利申沒有被洗腦

J肥婆會唔會好啲

都唔多，但感覺身體開始差就真係要戒烏

我行街仲衰，成日都見到着啲緊身短裙，有時仲要白色露晒底褲印咁 點忍

其實真係睇身體係咪有需要戒，我之前都只係一星期一次，
但每次都係為求快感，每次打吓hold吓兩三個鐘，浪費時間同對身體唔好，
所以先想試吓戒，將精力投放係其他地方，
戒頭兩個星期係有一兩日係谷撚到爆，好想出精，
但又係分心煲吓劇就無咗件事，最後夢遺解決
都係個句，戒j打j都係隨心，打完要做返伸展運動，咁個身體會舒服啲

咁都唔多咩
半年就打成30次

想問下平時打到想射都忍住會好傷身？

我同我前度3個月都扑到30次啦

易腎虛，個人無咁精神

我仲以為咁樣打冇問題添，如果唔係嘅話幾分鐘就出㗎啦喎